比日本妹捅果個牛郎復出，仲有個新稱號

無死到仲咁快復出

係咪成身血好正果個日本妹

生命力

重生出發

火屬性

生命力爆哂

笑到仆街

《新宿牛郎情殺事件》遭正妹女友刺傷的牛郎重回歌舞伎町，「不死鳥」稱號遭網友揶揄...

SNS時代恐怖就在於每當事件發生，無論媒體怎麼保護被害者身分，網友們就是有辦法搜出他們的社群網站等個人情報，但無法保證網友們會給予被害者什麼樣的留言，對於被害者來說到底是鼓勵又或者二度傷害...這起發生在今年5月23日新宿的殺人未遂事件，嫌疑犯高岡由佳因拿刀刺殺同居中的男性而遭到逮捕，事件因為她可愛的長相和被逮捕時詭異的微笑而大大引發討論。當時遇刺重傷的男性因為是歌舞伎町牛郎而立刻被特定身分，沒想到一個多月過去他宣布重回牛郎店復工的推文竟再次讓整起事件引發熱烈討論...

根據日本媒體報導事件發生在兩人同居的大樓內，高岡由佳拿菜刀在家中朝男性腹部數回刺傷後，男性衝出屋外往一樓逃命，高岡由佳跟著追出，最後男性傷重倒地，兩人滿身鮮血在大樓入口被住戶發現立即通報。

警方趕到現場後發現她坐在滿是鮮血的男性身旁一邊抽菸一邊講電話，被警察以現行犯逮捕。

只見該名男性全裸，高岡由佳下半身也像是沒穿一樣坐在一旁講電話。單就這樣的行為確實讓一般人無法理解究竟發生什麼事，後來2ch上有人爆料說是她跟該名男性發生性行為時，該名男性的劈腿對象打電話來，情緒失控的她於是拿菜刀從房內追砍到大門口，而她被逮捕時講電話的對象也據說正是劈腿對象。這說法雖然能夠說明兩人裸身的理由，但並未遭到證實。

高岡由佳在新宿歌舞伎町酒吧擔任店長，兩人在店裡認識後，她也開始去該名男性工作的牛郎店消費，最後交往同居但沒想到兩人開始同居的幾天後事件就發生。

悲傷交雜喜歡的情緒讓她想到殺死對方自己再自殺，兩個人就能夠永遠在一起。一開始原本她也有想報警但後來決定看著男友死去的樣子才會坐在他身邊不採取任何行動。

據她說在刺傷男友後，男友有對她說喜歡她，不知道逮捕時的那詭異的笑容是否因為男友的告白？

多虧住戶及時報案撿回一命的被害人，事件當時的報導還處於昏迷不醒的重傷狀態。但同時，網路上也因為找到高岡由佳的SNS而讓她被以「太可愛的殺人未遂犯」完全神格化。

至於被刺傷的男友，也立刻被特定出來是該店第3名的男公關「るな（LUNA）」。

而事件發生後一個多月，當時昏迷不醒重傷的他7月開始宣布正式回到工作崗位。推文一出就被網友們酸「好強的生命力」「立刻復出的精神面也太強了吧」...

「雖然殘念但我活著回來了。」

「因為肝臟被刺傷所以暫時不能喝酒」

雖然是事件被害者但因為2ch上的爆料讓不少網友覺得是他劈腿才會被殺，殺人的有錯但造成原因的他也不是完全沒錯等等，讓他的SNS上充滿不少謾罵的留言，於是他選擇用推文來回應...
事件後昏迷5天，身體上和心靈上的傷害都不小，也有讓他猶豫是否該繼續男公關的工作。但店裡的主任和男公關們每天探望他陪伴為他打氣。尤其店裡的主任一直以來把沒錢也無家可歸的他當弟弟照顧，才讓他想繼續跟這個人一起工作，最終決定復工回到歌舞伎町。

字裡行間中沒有回嗆網友的字眼，面對推特上關於事件的提問也盡可能回答，即使如此還是止不住酸民們對他後來以＂不死鳥＂之姿復工的攻擊。
男女之間的感情誰對誰錯只有當事人最清楚，但用文字攻擊事件被害者就算正義嗎？...

條女女幾正

店長係白胡子？

叫鴨沉船殺人事件

170...
向香港唔洗講鴨
連溝女都好難

你話呀

170cm

點解我記得條仔死左
曼德拉效應

咁比香港女護士桶果個呢

不死鳥

還我由佳

死賤男
玩女人

仲扯唔扯到旗先？

條女ig ?

佢鴨嚟架喎，條女沉船咋掛

鳳凰座一輝

吓乜原來佢冇死到

條女正

生命力呢下笑到合唔埋口

喺邊度跌低就喺邊度起番身

網站一定會吹大d
可能得165 但都可以做鴨

點解我記得係叫孟加拉效應
孟加拉效應

條女咁正

條仔咁柒

點會咁架

右邊個店主任定男公關高質好多

有啲似架純BB豬

阻一阻你

[推上熱門推上報] 7月7日九龍遊行之前有野要大家幫幫手

咁快就改定？！我仲以為要捅多幾次先改

唔係不死鳥，係「不死鴨」

咁都唔死

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

痴撚線病嬌

仲要其實樣衰
小剛眼

zmc

其實好撚慘，重傷訓左一個月就要出黎繼續做。要窮到咩地步先至會咁

升晒落hp

病驕

條仔隻眼一條線咁都做到牛郎
連登仔都做得啦咁

香港個小草放左監未？

釋放由佳

男人老狗叫luna

架仔d改名品味真係

孟尻拉效應

Dap 得杯落

同連登仔差唔多

條女玩牛郎都係有錢女
牛郎工作就係叫身邊既人出錢

呢種生命力可能真係得窮人先有

尤其店裡的主任一直以來把沒錢也無家可歸的他當弟弟照顧

醫藥費我地比 記得返工

對眼細過rain..

好可愛

病嬌都係唔好出現係現實好...

不死鳥
架仔真係痴撚線

最後果10秒jjj 放番出黎去日本搵佢

老婆B.B.

好想同條女互插

應該叫一輝

如像火鳥在洪爐內花瓣在懸崖上躍下才可再生

化下妝條女堅正

條仔1咁柒 牛郎到底落左咩藥

イケメン度得2星

反觀香港個17 歲o靚仔
rip

劈得好

睇得出口才好好

我係你後面呀😡🔥

條仔好醜

人地明賣，都係揾食姐

真係笑到仆街

咁嘅樣都有條咁正嘅女

識講野其實170都夠

竟然無死到

俾女比我

刺しやすさ 4星

又幾似喎隻眼

佢仲識拎自己被桶來開玩笑都幾勁⋯⋯
以為佢大難不死點都會有陰影

仲要報大數，不過日本仔夠靚仔識講野夠做喇

韓國人黎架佢
日本仔起晒底

長度，唔係高度

個女女勁似架純